由尋晚元朗一役 已經知道和理非係無撚用

香港係需要力量

力量係咩? 就係拳頭 同武器
美國點解可以以咁口大 周圍屌其他國家同制裁 係因為佢有軍事力量支持佢做呢樣野
香港政府就有警犬同黑社會支持佢

香港人?有咩可以支持自己? 我地咩都無 得個拳頭 所以就係我地自己既力量 先可以保謢自己
希望大家成為武勇